\section{Einfache Arraysortierung}
\medium{20 Z.}{\arrays \schleifen}

Erstellen Sie ein int-Array und füllen Sie es mit Zufallswerten.\\ Geben Sie das unsortierte Array auf der Konsole aus.\\
Verwenden Sie Schleifen und Hilfsvariablen, um die Zahlen im Array der Größe nach zu sortieren.\\
